急尋此地

有朋友仔係到返工
想比個surprise佢
跪求巴絲打提供資訊
係康城果到